廁所撞到變態佬

岩岩番工偷懶去廁所屙屎，個商場廁格之間塊板唔係落到底，咁我一坐底就見到有個人面側面既影係地下，我望清楚啲發覺仲有啲頭髮伸左出黎，原來隔離果格條友趴左係地下望過黎，我驚到屎都屙唔出即刻走左

好後悔冇喝住果個變態佬

小心比人影左放上基網

幫你留意下gay網有無

其實佢係企係到望你㗎，

有冇人幫手畫個示意圖

成件事好撚creepy

我主要係想話俾樓主聽果個唔係變態佬黎

Dicky gay hk

我以為公厠先多，估唔到番工既厠所d變態佬都唔放過

我一開頭都以為撞鬼